陳凡仲未知自己錯咩

玩撚完

頭髮仲未生返

嘩 機場好重要

去接機先